[I/A] 白貓 X SAO Project #254

仲SAO, 係都夏日

大家多多G持

老老豆豆SAO個HELL係幾好玩

洗武器石

請投永遠一票

點解啲人可以打幾十萬我得幾百萬 角色又好豆腐

幾十億

1001比寶寶屌

搞撚大佢個肚

我撳住你屌牙

好

同你一樣

驗身

有冇人可以同小弟一齊刷rank

刷邊個協

都可以呀

你要刷好多？
之前stand up個陣唔刷

啱啱入坑 要刷40lv

你開5倍書OK？

ok 我想要多兩把素武

會唔會成個kings crown搬去茶熊

轉頭/聽日先同你刷
其實你是但入街場都得

5G

頂住

聽晚
街場唔夠快

唔洗投...
肯撚定337 會上榜

請投amigo

佳b my wifi

我頂撚住你

鳩毛比都有興趣?

睇清楚規則先啦

點解冇得睇票數，想知艾蕾冋337打得有幾激

完左咪有得睇

投下安娜先

大劍鎖血係咩意思 點先可以鎖血

另問 你地話Sao hell 關可以刷武器石
係咪可以開五倍書？用咩角色打最好
男主夠唔夠做

1.burst 完就會有個粉圈..再儲氣就會鎖血
2. 武石都要刷, 唔好咁痴線啦你..
3.邊隻順手咪用邊隻囉..唔通我話3星貓你又用咩..

2 同 3

用開2星

出番隻2 星大劍貓

收到風一定係細MAP

有新野抽未

唔知投俾邊個嘅話就投俾雷克特

唔想投男角嘅話就投俾337啦

睇吓佢地着得幾潮，仲唔快D投票俾佢地

4mk

佢哋又幾襯下

巴曲對腳好正 好想同佢做愛

有冇黑肉法同好

一隻bra曲都無

咁你有咩

水著真扎

水樹係咪又有份做夏日角

冇感覺

嘩 好想同佢做愛

小夏又係你
出到？.0

真扎+財寶劍+唔知邊個

8.0!?
我他媽課爆
邦民電話幾多號

好似見到沙碌同蓮b

怪盜雙
對波有粒痣

追得返

渣過個奶就知女警黎

臭雞

有冇人知大屎忽係邊位
新角？

射jor

女警弓

財寶劍本身套衫都同夏日冇乜分別

女警弓？

大波波
抽爆

真扎 財寶劍 女警弓 怪盜雙 天魔輝
屌 冇男人

屌屎忽

夏日要男人黎做乜 露J？

真扎爭大劍輝劍槍弓 變應該冇可能
千祈唔好係槍

白貓依排都迫人課金 想點

無限re島

送我去歐洲算啦

有島未為輸

想要輝劍

Ching sick ball

Generation X

btw RE島有冇Reset過

完全唔想抽, 太大波太多肉露好想嘔

真香

俄羅斯公仔BOSS

屌你老母 刀劍1750石淨係中絕劍
唔抽了 留返課夏日大波波

成班以為係深海組點知咩都唔係

霞拳

太陽變痴撚左線

等睇大醫牲中小夏

收島風牙遲又勝

=.= 凱旋終於中野

屌撚死你

狗嚟

今次係KING又係10秒戒 ?

想問發生咩事 弓

齊

垃圾遊戲賣弄色情

電腦大爆炸

齊隊

BUFF 得勁過限

雞

下，得幾億

水母得億5

大腸成大贏家？

有決戰9999片未

雪莉露做返top1變未

白貓又吸水

露露1技隻水母隨便爆都成億

又推牙扎出黎做雞

邊有咁多ex石=.=

唉夏日點解唔出浴衣

塊石板 又吹奏普攻流？

原本唔想抽夏日, 仆街同我扎出黎迫人抽..

石都無牙

屌穿你屎忽

夏日熊無屬 3-4億

又話和解

白貓進入新時代

留名睇新角渣過舊角

唔齊 得三兩隻小貓 最勁係青蛙弓

青蛙, 神威都幾勁
大腸變好似都唔錯

其他算9數

正

宜家先中有咩意思, 用桐狗星爆爆好過

桐狗不了

而且yuna bb 打得又丁得

認真幾屈下
可以放兩隻青蛙 每隻緩回7xxx 幫隊友回+解狀態
又有sp盾 死迴

又有
屌你老母

黑翼用骨又幾勁

又有 ON9

on9

大腸變金SS+ 係咩事

好彩有

邊隻係大,竹

大腸

太陽變

撚有咩

好似有

有啲倉底貨真係唔知有無抽中

呢隻?
Thx

我都係岩岩CHECK完 先知有
無矛珠珠CC佢

原來有

打決戰囉

冇呀

神威下修, on撚9

化石角仲有得下修?

岩岩上左金SS+就要下修了

大佬又勝

大腸或成最大贏家

咁多隻勁既就係冇大腸, 佢老母

哥前哥後三分險

都冇哥

一日大佬e 一世大佬e

我唱我的歌 你聽不懂 我的錯

清返開邊暗教會

光頭仔間教會

我有絕對音感, OK?

叫得光頭 佢佛教架

我屌你老母 舊到咁仲下修 食撚屎啦
上修次次冇份 下修永不落空

改咩?

尤其係oOo0OO0?

火力.......

小夏呢個名真係好撚柒
可唔可以唔好再咁嗌

上面你至貼左隻蛙弓咋喎

On9

小夏小夏小夏小夏小夏小夏小夏小夏小夏小夏小夏小夏小夏小夏小夏小夏小夏小夏小夏小夏小夏小夏小夏小夏

牙劍合作有無石板

講緊公告嗰啲上修下修

成班傻9 仲係到雷剋突
投吸毒好過比+6+啦

一技企定定冇盾冇攻擊力
二技冇遠攻

仲要下修

佢係上半

我allin 吸毒

紅蓮三人入晒最好

有咩關係 你D票唔會多左

緊係要3妹啦

停課啦

又有 on9

罷課

決戰又係王子遊樂場=.=

王子仲可以企幾多年

愛多80年

有咩想合作
我立即同馬場講

TEST

Fate

我寫左叫佢派多d石only

Google 翻譯大法

今次隻戒最多係咪得9秒

大腸未放晒第2下2技已經爆柱=.= 幾時BUFF到100萬血

100萬

係, 差1秒, 決戰好刷好多

1雞8味

局腸嘅艾恩葛朗特流會點應付

iiii j 擊ebar未

唉 真人都係

2019 年 ios iphone 轉ipad 玩都係要清data?

好彩齊隊

齊 準備19味

屌龍虎舞獅都勁過佢
我都係返屋企等北角落閘

仲諗住儲石

又回到5000石未

連儂龍

左邊姆咪

點跟

屌哂你地

跟到

要跟架咩？

唔怪得要下修 一野三億

邊隻

熊法

打得3億咁少?

谷完HP先一野3億都要下修
仲要無屬性

出黎隻揪

It's show time

點解回覆有delay

冇頭髮既人係特殊D

熊仔正式收皮 繼續露卡

聽講局腸都有

局腸都有頭髮

我都有

唔好再自欺欺人

你都話自己靚仔啦

因為我真係靚仔

但你真係冇頭毛

我有頭毛

圖？

請珍惜

請珍惜頭毛

沒有太監

白貓post咁多人冇頭髮

邊個

啲法老無髮無天

你試左霞拳未

我準備好再一次比人狙擊鳥

chok又有

5週年

嘩屌

top 0鳥

哇屌你老母 隻大腸變

講還講唔好post圖

又驚

55668299

幫到大家

隻蛙用埋塊距離125%石板好勁

@君子

希望抽選中

黃大仙 真係放警犬

關咩事 佢啲data係server嗰邊俾唔俾你留cache落backup
同埋有時佢幫你清 等你新pool假load

要對面中異常 變咗boss冇用

好難同d藍絲溝通

你咩絲

白貓網球 730日login
i am on9

勁撚到 屌打男主了

肉

他朝君體也相同

想轉會做利迷了

對隊岩岩升班既有咩咁出奇

可控3層盾
出技快DPS超曬班
唔怕消buff
真係唔知點超越

破壞平衡 我無野講

屌大腸做咩事

即係認咗你無頭髮

skip白鵝上修大腸
公平咩

抽sao抽左2500都無桐人
手痕抽左下5週年反而中男主同隻輝劍

蛙弓仲勁過水樹
過氣限定

想問下淨低呢兩個係要做d咩？

好似係升建築同加fd囝

神威

...即係無得出街拎起電話就玩
番歸轉ipad 刷咁操作

已經勁到爆廠
Monica啲朋友 仲要可控
諗唔到可以點超越

邊個monica

毛二力

當班人打晒飛機五周年企半年既時候
點知比大腸

又要10抽1

桐人斷埋頭了

當年抽到大腸真係喊三聲

1.0最慘

斷條撚 一出已經話虛假

我有得咁做

但你要兩部機用同一個backup

屌佢老母我知點解呀 哈哈哈

因為我禮拜盒中撚咗呀 哈哈哈哈哈

又有

水健叔又勝

哈哈哈哈 哈
原來係咁
哈 哈哈哈 哈

但load 個 back up 唔是會load 到2046?

大腸變真係白貓新體驗

出個教學ok? 返到屋企唔想用iphone打

我而家係7plus + X互通

舊機+新機 咁樣方便啲
iPad好少用iTunes大法 不過個方法係work

收皮啦屌你老母 大腸撚有咩

冇得教學喎 三步
iPhone backup > iPad 洗機restore > restore from iPhone backup

...成件事太痴線 give up

唉 遲d 10抽1都唔知簡咩好 屌

機場有四人協打

完全封鎖ed

G持

Gun!

咁麻煩架咩
我之前隻帳係AN機轉過黎iPhone
好似禁個制 咩引繼
係iPhone打返acpw就得
唔係咩

都冇潮吹雙 重刷啦垃圾

活動pool都好哂 當年千幾石就齊八隻啦喎

玩過幾隻on9 手機game 係得白貓咁煩
好果d 綁定性交軟體帳號
次一級有位入引繼碼

我記得我250 4隻

之後單抽多下青蛙弓

我唔明點解iPhone轉iPad要清data？
係iPhone del白貓 再係iPad打acpw唔係就得喇咩
我之前轉去iPad到玩都係咁

不過所有野都會有load 包括抽角

你依家係唔想要有load咁繼續係iPad到玩

yes ! 其實問題係轉番有load 果陣係iphone load 得好慢
窮人plan rip

隻大腸 掛掛下機都滿brust

跟!

無wifi？
係有wifi既地方load哂先咪得

拎機虹粒子機一下3-4千萬

張bingo紙可以點禁出黎
唔記得差邊一格未做，又搵唔到黎睇

講緊共通呀
兩部同一個ac

㩒刀劍normal 關

兩年無玩 最近想玩返 抽邊個pool好

5周年抽男主

咁刀劍抽唔抽

你有愛可以抽既 不過無愛就唔建議

好 呢兩日肝哂d活動先抽佢老母

你得返3，4日時間

希望肝到二三千石

前排電腦壞左
終於整番好
SAO個hell易到痴曬線
應該唔洗幫啦
前幾日仲免費抽中SAO愛莉斯同聖女輝
2隻都係好想要
聖女輝仲係最後1日先中
SAO 1張紙差C奶

弓永遠都係遠離我
舊夏日上修左
熊人好癲
霞拳有D失望
白貓官方指定推圖神角可以囉番出黎玩
而家又上番2500石
不過夏日通常都係一般
所以都係睇定D 抽3-5下

臭雞will同我出黎

sao隻法咁廢既

岩岩見佢攬住條女上左維記

飲奶?

又食女

食豬潤麵呀

有冇人知白貓社FB發生咩事？ 個 Kit Leung 係邊個？

有冇人知白貓社fb page發生咩事 Kit Leung係邊個來？點解會有罵戰？

屌 連登又bug咗

白貓社未聽過
白衫社我就喺LIVE見到

又非禮女人

依家凱旋邊個最好

刷島抽埋愛麗絲
單吊兩公婆
D專武要點拎？

抽情人節

等下次凱旋換

專武唔是島送咩

你講邊隻愛麗絲先
we個把就係world end個島到有

3周年愛麗絲就係要換啦
但3周年個島有送男主把專武

SAO果隻

哦 有得換牙 用藍色粒野換

Hell成日被人偷晒d mp要點搞？

唉

普攻 過關

白貓post開始越黎越慢

唔夠時間

即係你越黎越快

史上最易HELL黎

刷左幾百粒魂

過唔到牙
是咪要d咩石板？
我冇乜點升石板

3小時前

講緊SAO100層?
唔係男主普攻就贏架喇咩?

利申：冇石板&建築弱能

男主入去斬幾野已經完場

蘋果岩岩又犬跑到仆係到 笑死

笑到仆街

扮咩

今晚allin 19000

平時用開4隻腳
兩隻係差啲

早

跑跑下會仆街係咩跑法

歐洲人時間?

可以claim 工傷了

唔夠時間
有咩秘訣？
我得4500攻

扣血,根性,劍氣,開技鳩掃

已經係白貓開過咁多關hell入面
最易嘅一次

劍氣係咩？
儲氣斬？

完全唔夠時間
已經入場開武技同1技
一有mp就開2技
仲有3行血

你搵局腸捉著你手仔打啦

勸佢轉GAME啦

中二病卡通

老屎忽又恰鳩新手

上返行人路

伸手HERE

咩黎

我8400攻同1600會心
好似切菜咁KO左佢

鬼滅之刃

我都係得4800攻新手，最主要係長按一下之後衝去斬佢回sp之後開s2,咁樣磨到差唔多完場就過到

我都係新手 我都過唔到啊

佢夜蒲天光 捉咗條女返屋企
依家訓醒 係咁上下時間

睇到起雞皮，年度又一力作

好撚痛...爆眼定鼻

你都成日恰我

得左。原來要咁玩

班狗真心癲左 次次都射/扑頭
專恰女人
屌 精蟲上腦就叫雞扑野啦

恭喜哂

抽中左呢隻 係咪要換埋專武

係

黑警死全家！

南哥終於上水

爆眼正仆街

唔好意思 我想問 係mtr站放蛋係咩玩法

共產黨做野不嬲都係爛仔格

做乜都有政府撐冇後果冇包袱 運啲支那警落嚟又得 日日爆頭亂拉人 記者都打得 民居地鐵周圍放 班on9放埋機場就真係畀個叻佢

屌你老母死黑警

唉 個女既會毀容...
射邊到都得 但係咪真係有需要去到射頭？
依家係清場定係想殺人？

佢地條命就係命 我地條命就唔係命？

講真佢哋捉女性嗰啲姿勢根本係強姦犯慣性動作

真係有鬼
屌佢老母一定係特登比記者影

唔知係咪真 但已經好慘

冇辦法再繼續喺香港住
個社會太撚ON9

集體檢舉"向香港警察致敬"
重複檢舉一次
集體檢舉"HKG報"
再檢舉一次
集體檢舉"幫港出聲"
再檢舉多次

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!
（時間無多，請廣傳）

Nam gor

痴撚線 多鬼到

完全冇道德底線 屌你老母

太古

同敵人講道德你只會畀人陰到一頸血
可以參考其他國家抗爭歷史

屌你搞撚到太古
做乜撚野會無啦啦去嗰度拉人

有牌爛仔 拎正牌去殺人放火

射爆眼嗰個真係咁就一世 黑警廿世都還唔到

婆婆都打 屌！

政府保佢 洗鬼還

唔好信報應論呢啲精神勝利法

好仔唔當差！當差正仆街！

連之前鄭柏林180屈斷人隻手
而家已經無人記得
相信呢單過多一排都會係咁

真係戇撚鳩

好反悔自己冇車牌

有鬼呢單嘢由第一日講到而家老豆老母都係唔信

葵芳哥哥

葵芳有個牙叔好撚勁
落樓屌狗

佢地淨係會同你講d鬼係cia 美國特工企圖反中亂港

西灣河街坊

黑警砌生豬肉呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唉

啲藍絲老豆老母 唔親身食下催淚彈 一直都會係到on99咁

ms抽到1000yen itunes card
冇感覺

平時應該會跳起yeah

黑警死全家

嬲到訓唔著！同721一樣！

又中 ON9

一齊協決戰?

課左金

9999左無票...

得8千幾 街場 場場拉低晒

打幾場19星拎票..我開你入

開左啦，好友果度入

訓唔到

一齊打白貓

應機啦屌

又乜鳩呀屌

9000

夠9999講聲

原來得300名會中1000yen

9457

荃灣開波

夠數鳥 親

繼續睇直播

想問下 打決戰拿到果個飾品
係咪只限打決戰先有加成？

乜鳩 攻受 加攻1% 上限5回

咩黎

唔係 以前個啲係對XXX傷害+DMG
家陣呢啲係萬用STAT

下午一點塞爆機場！

E粒係比人打5次 定打鳩人5下
定係其他

我想講呢 香港人真係太可愛太善良
兩個幾月仲係咁和平

被打

已經踩緊線,就過

有post話差人叔叔10點去成都打攬球
早啲去支持下

但係未搵到有突破位 eg.裝備

咩未搵到突破位
地下有棍同槍 執既係棍
好老實 林奠無理解錯咩叫革命
係叫果班唔理解

我宣布9月2正式罷課

你唔係grad啦咩

下年
黎緊yr4

我下年升中三

中二病

又9up

我升小一

我小二

智力

啪緊杯麵,真係好傷胃

啪老母麵就聽過 啪杯麵

An eye for an eye

you know the rules

法國尖東站多左閉路電視

仲要mon 紙都未搣

好耐無玩見有SAO翻黎抽下, 中左Asuna同Sinon
但用落好似兩隻都幾廢下

合作pool 通常都係咁上下架啦

準備出發去機場！

Jj叔又勝！

第一次回你呢Ｄ又勝回覆！

成日係度又勝無用架！入機場為不公義出聲！

唔係香港

係中國

係水賴叔心中

又勝

去咗gay場未

你到未

我屌你老母死黑驚
工已罷 準備出機場

而家維持秩序嗰啲人根本係示威者
細個話係差人先生～

阿廁勁撚到on9喎
係冇得掃圖

機場

我細細個寫我的志願係話想做差人

（有圖）機場有警察集結及旗手部署

打協既小心

呢廿年黎證明左鬼国呢啲生蕃地方根本管唔掂香港

屌佢老母真係想係機場放蛋

話佢地係狗都侮辱咗狗

仆街警犬死全家

可能6點清場

清記者?

黑警切柒可能

蝗語走啦

新人留名
4周男主過唔到hell

尋日就地鐵站內放彈
今日夠膽死係國際機場放彈？
真係乜鳩都做得出架喎

其實而家係咪已經無鬼佬記者

抽5週年個pool, 中男主or黑肉都夠你玩成年

cut埋網絡... 真心想64...

原諒達哥了

又出黎抽水洗底

熄燈

屌

今日行程:
塞左兩個鐘車
到達5分鐘就收到風要走人

好似係fake

Fake news

cut網絡係堅

只係人多唔穩定,就好似以前高登人多都熄燈

人多搶網絡姐，咁密集好閒
wifi唔知

不過成日都咁狼來了都唔係辦法

散水撚

SAO 攻略戰 尾關隻王點過兩分鐘內完全打唔死

我覺得可接受啦 都cancel晒啲機 最多咪之後佔耐啲

大大力轟落去

幫人轟未

已經好大力

連仔做到嘢

P牌冇得LIKE
限制開POST
時事台分類

好波

成個熱門無哂p牌 好爽

其實都無必要長守
真係每日短期目標達成就得
家下互屌咪正正政府想睇嘅畫面

5年前都連續咁多日佔領過,雖然唔係最影響經濟嘅位置
結果大家都見到,而且地理上仲難過以前做補給

最奸係班鬼混咗入去唔知幾時搞場大龍鳳就一下子入哂和理非數,
清你場就真

我好好奇，前3日可以唔理照做
今日多人先有反應，取消升降
如果佢繼續唔理咁點，人數又少番既時候
都係要玩死線人多先叫成功率高d

都係,今日應該係估唔到啲人行都要行入去,
出都係行出去

原本劇本好明顯係內鬼自製衝突
再玩機場大圍捕先咁大陣仗CALL停機場服務
嗰日老銅又係內鬼放火先
今日諗住機場咁撚多人捉返一百幾十個
一日就捉到夠哂數
佢亦都唔怕拉錯你和理非
佢係要湊數恐嚇
根本依家出面TKO 天水圍 黃大仙拉嘅更多係街方市民

佢唔一定喺機場入面放TG
入得機場個個冇裝和理非佢衝埋嚟鳩打鳩撳低砌都冇人還到拖
但係佢又估唔到你班友今日真係撤得咁快
佢未嚟齊車未上齊人已經走咗8成
到內鬼想搞事嗰陣人少就太揚
記者同路人都個個攞手機幾十個角度影
佢哋先放棄機場圍捕

講真和理非就咁圍機場應該都係會讓路俾遊客出入
純粹隊爆咗佢交通咁解

太多人塞爆基站姐

下次搞再機場唔該幫下啲旅客

I can help you! I do speak English!

【原片重溫】少女疑遭警布袋彈違規射爆眼球 右上頜骨全碎 眼眶留下空洞

屌你老母死黑警
睇字都覺得好痛
落地獄都益撚左你班仆街

依家個女仔生不如死 眼又無埋
以後食野飲野都有困難

死黑警

課金全力支持個女仔

到底係14定16出夏日?
想抽新人玩

淫到

第一次想抽夏日
隻隻都好靚

我好似見到安野

一邊睇PV已經一邊係度打J... cls

好想屌

財寶雙
惡魔斧
怪盜弓
淨低魔同槍
夏G可能係槍

槍俾隻臭雞好了安野係魔都用得落手

白貓史上最淫嘅池
All in

個PV都好淫

星爆了

sao得番1日，成堆未打

全部轉哂男女煮

女警弓既立繪好似變化最大
對眼都唔同左

一關都仲未打點睇

原來第二條女含棒棒 好撚淫

白貓新時代

5周年準備甩頭

真扎槍

又出夏雞 悶唔悶

I 💖 シャルロット

大劍
劍
雙
弓
斧？

想要夏雞以外嘅野

好似係 解苞話

btw財寶套衫同平時有咩分別

除左件外套？

應該係

差唔多完全冇分別 死淫雞

Fiona

G ALL G

不能再珍

我屌哂你地嗰份

屌 係大劍 幾時出弓呀

雞扎

唔係槍咩

是但

解苞係槍

最強槍要誕生了

G all G

無可能勁過卡蓮

(1) 新角色狀態︰SuperHeal(超級治療)、BurstShield(Busrt盾)、AccumulationSkillAtkUpTimes(累積AS傷害提升/次數?)、AutoShield(自動盾)

屌眉

自動盾?
弱智妹果隻?

好似好勁

黑警個兩個饅頭仔真是

FBI is watching u

次次都齊，我都好悶

ching sick ball

躝

(2) 上次解包提及的AnimationSpeedForceUp(動畫強制加速)，有可能是類似重力場相反效果的加速陣(?)
(3) 被動相關資料︰RuneDriveConsumeBuff(輝劍相關?)
(4) 新的活動關卡模式︰SurvivalEndless(無盡生存戰?)、PerformanceScoreAttack(表現得分)

冇左1.0個種望垃圾嘅眼神

無雙大蛇無限模式

槍cc強化

小夏

雞 槍
黑警法

開盾0dam 所有狀態+解buff+乜撚都無效

我已經準備好后入鳥

醉強槍職明日上線

把聲好正

抽得

未？

抽

完

好想做愛

悠木碧元氣彈

想同水瀨做愛多D

咁環保
惡魔斧同FIONA招2技

d技hea到

已齊thx

Ok skip得

好似冇乜邊隻勁

黑警2技企勁耐，唔防捉就gg

隻天魔等勁耐先出技

真是非常用心的活動

感覺隻槍要儲burst好快/易
開完盾, 仲要就岩位先開技輸出

好似好撚多限制咁

雞個模組 就算打5億都唔覺佢勁
但都係含淚抽

應該會有好多圖睇

淨係想要雞扎/黑警 是但中一隻就收手

Ja ga

All in

睇技最勁似黑警

自由角度

不同體位

抽

齊

如果as2防捉防紅就你

as1衝浪🏄‍♀️整得幾好

シャルロット
- 角色特性 技能發動時受到傷害會自動防禦

自動防紅-.-?

應該類似HP盾咁掛, 唔會咁易被怪斷招
真正運作唔清楚, 要等聽日係我個BOX出現先話到俾你知

好靚囡...

怪盜頂帽毁左成個造型

mk味濃 巧正唷

想屌

清屌夠未

未

留咗500石call G

原來個護士我識得

想唔想屌埋眉

想屌埋你

停戰一日OK?

冇抽過SAO
我準備好了

一跳5隻就原諒了

500石 只求中雞

爭扎愈嚟愈大波-,-

上年d夏日pool會唔會上修

今次唔睇PV！
會唔會又被讀心？

上次睇完PV 想要某隻
點知 直到依家都抽唔到

越黎越淫就真

想回鍋 凱旋4下十連抽咩好

Fnn

肩哥

幾似你

都幾似你

係我黎 大佬唔好笑

4肥婆定光頭啊

想繼續睇上海妹既故..多圖

John

你係咪好好打呀

太老E所言甚是

點解第100層唔用男女主

全部係雞~ 全部係雞~

你咪撚走呀你
我同眾毒撚已經忍夠你條執屍will

明天可否不要來

正想問吾系用男女主過5到牙

cc台又一大堆互屌po

爆牙義士終於保釋左

屌你老母班狗係咪癲撚左
人都已經俾你禁低左 你仲要噴椒入去人地件衫到？
明明條片睇佢隻眼都無事 但係依家隻眼腫到豬頭咁
實係狗屋入面打到咁樣啦
正仆街 成排牙都鬆哂 以後點樣食好西
依家直頭係謀殺香港人喎 公僕？公敵

機場勇武係咪傻咗

正式宣佈玩撚完
話我失敗主義撚都係咁話

屌你老母
成班有無腦
頭先自己都識講 公安會唔會帶公安証呀 唔會丫嘛
咁鬼會唔會帶我愛警察既衫係身呀

根本呢個先係想比人發現既鬼
頭先果個真係咁橋比人發現左

CLS 成班中左思考下降DEBUFF
同埋好撚多鬼
肯撚定頭先帶頭打警車果個係鬼黎

媽 好亂呀

一定要清算佢地

被綁手條友 又識做戲
睇直播完全唔撚識郁
視帝

唉唉又勝

我之前都講其實互屌都唔係問題
屌完要講理由說服人,接納,研究,再探討改善先係最重要
唔屌唔知自己盲點位喺邊,反而咁大家先唔會進步
討論區就係要集思廣益,而唔係藍絲咁停留喺野蠻人咁嘈

經一事蔡一智呀

根本唔洗成日提咩割唔割
咩都受曬,幫佢解釋就已經係

唉 好難瞓得著
到底點做先啱

抵啦

希望唔好發生係我身上

到底要點樣先打得贏一百層⋯

有桐狗 但唔夠時間

求教 剩係打第一型態都用左超過一半時間

無眼淚嘅

帶SP20%消減同WE女主

我個心好撚痛呀

我無we女主⋯
有yuna...亦都有永遠法/輝劍
邊隻比較適合配桐狗？

你有無jc完先出星爆

捉唔到jc時間
無啦啦又比人打一下又死佐

有優娜用優娜啦手感差好遠帶永遠法技術好應該打得切利申我都係用優娜打

優娜即係邉隻

SAO隻法師？

你邊位？

我估佢隻Yuna係SAO隻法師
呢隻係Yona同埋佢講果幾隻都係有Support skill嘅角

冇專武

依隻夠火力？試過用依隻打都唔得

係呀係呀
係sao唱歌個位yuna

是但用隻大劍拎機虹普攻>開burst>鎖血...無限loop真係咁難咩?

要屌佢對奶

乜都未打

要屌哂佢地

雞札留比你 其他我嘅

シャルロットBB我嘅，其他俾你

上翻去抽幾野先

淨係想要兩隻金髮

次次合作都咁垃圾，永遠單吊想要既

呢個真

直葉g

準備好後入了

惡魔嗰幅咁似村姑雙嗰幅

新手回鍋打唔贏100層 有冇教學
打到timeout剩一半血

海神勾

雞扎變撚左大媽

桐狗唔係有咩派生攻擊咩

我亂開2技咋 a完開1下 a完開1下
d日文水蛇春咁長 睇唔明

無阿絲娜 喊

中

第一下已經中左沙律, 可以收皮

250中黑警, 收手先

top1未

第1下就中晒黑警同真札=.=

牙扎

3000齊

無錢無得貨

球禊叔又勝

冇石，是但啦

有無春卷同紫菜

差勁叔差勁👎之差勁👎又勝之是但啦

抽唔抽埋佢好。。。差隻弓

隻斧0突 337斧未疊 130%建打四億
不過儲到下年

2個10跳得双
我要小夏呀

大腸碌兩秒就3億

唉屌 幫襯佢買精品但係一隻都唔撚中

隻槍係咪連3億都打唔到

750得隻最唔想要既雙

係先生公又勝

上修仲勁過呢批

又射左2500石落海

睇錯, 以為你仲去果間垃圾精品買野

屌你老味我買撚完乜撚都抽唔到

都係果句，下抽就係

唔係要射落塊嘢度先抽下話

大腸＞＞＞＞＞＞＞＞all G

反遲小隊大成功

臨尾都可以搵番筆

feel到牙遲一陣/聽日就講話自己收台先中

有冇黑警食評

廢
完

ss+ 勁啲定金ss 勁啲

五隻都垃撚圾

緊

一抽唔中

又彩虹SSS

你宜家再上GW睇先講野啦

黑警反CAP

女警

愛遲了

垃圾game!

750爆死

唯有等劍析先

有食評未呀屌

500零new

賣肉pool 可pass

用返hihi算了

@黑色建士

五隻都廢

最後咪又係企好耐

死法老

你抽未

點會企
個個訓晒係到啦

黑驚招2技 比人SET左0.25倍速=.=

拿, 話左
呀遲又有new

撚左幾場20星 仲衰過黑肉=.=

一隻都無留明

牙札係咪第一隻
食晒暗20王子元氣彈都唔死既角

Never lucky

有邊隻法好過黑肉

大劍：？？？？？？

鎖血唔講啦
隻槍中元氣彈扣得1/3

岩岩睇appmedia先知黑翼tier2
堅係勁定鳩排？

你指冇開盾？

如果女警個樣可以整到笑臉就好

500石零隻留名

我大佬：禁多幾下就會有new

禁多幾下無？ 咁咪再禁多幾下

臭G call咗咁多石都唔嚟

係 禁未

抽未

起碼勁過曬今個pool

無口屬性先正, 你識唔識架

你抽左未

要唔要追齊

齊左了

同年回憶

冇石點抽

挖

茶熊幾時

嘩屌 張覺醒成個男人咁既

今次露咁多肉 唔係唔抽牙嘛

武藏又真係畫得麻麻，個樣

回錯

啲石變曬pizza同饅頭

岩牙

等pool2

未抽點知呢

頭先抽咗

再挖再抽

你係日本？

你又想吸人啲運?

相認

5隻入面得女警對波最細 公平咩

又中晒?

無抽 中風就有
睇巴哈堆立繪圖見到

屌 1250先中‘’金雞

已經去到下一個境界，抽單純為左抽齊，抽齊翻黎用都沒用過下一set角已經黎左

今朝先醒起SAO3點完臨急臨忙先打曬佢，先發現sao d角抽翻黎用都沒用過然後頭先又抽齊，一抽齊個pool就好自然咁熄左個app，連試用都沒動力，我是咪離棄驚不遠矣

字裡行間 我淨係feel到你係海豹

又唔中女警

橙

隻神威而家其實即係點

又係我波球煮席
但我想要Sylvia

差隻雙刀

再改廢

[真慎入]荃灣被斬示威者傷勢

謀殺...?
斬到就黎斷咁喎

好撚癲

2500石得弓同斧
弓仲要出左5次
想棄驚 得番100石
歐洲之旅終於要完了

係咪可以留石等下個池了?

好耐都無試過非洲的感覺了

岩岩入去試, 求其都3億, 真係改廢左?

屌, 抽左1750都冇隻法

1抽

新攝影功能好好玩，可以睇清啲技能

我影左好多艾蕾bb既j圖

原來啲運過左去fgo唔怪得白貓爆死

真扎勁到

走啦

回鍋玩家1250石冇4,5星，垃圾game

未抽 無石頭

正式宣布雞扎槍top1

唉屌

唔好

冇呀，唔想知

無扎槍不如del驚啦

勁撚到癲撚左
已經唔係擋傷咁簡單

以前都講過
槍職不嬲唔廢
係傷害少個0

今次雞扎唔單只無少個0
仲技能中自動開盾 勁撚到
即係點？完全防抓囉即係
勁撚過特寫畫面晒時間切入
切出既時間差被抓

係咪上top1

唔好燈

撚有咩屌

請問我見到SAO 武器換領後有得再用金幣買， 請問係咩玩法

100萬換1000蚊

有 不過仲追緊黑警

局長開到聲
唯有做聽話既乖孩子

黑驚勁咩?

可以用水炮 你話勁唔勁？

你幾時改左名

想問下舊幾年既夏日係唔係會上修
好似唔多見有消息既，除左妖尾

上個禮拜咪修曬囉

太耐冇入game脫節左 sor

法師普攻好硬直
行SP用曬就

喂大佬真係冇load冇new

屌你老母C社幾撚時執？

點解我果隻玩20星開技會被狼撲到

我得130%建
儲完人地札槍都過左版了

有冇咩勁槍武依加凱旋換到？ 從未玩過槍識

拎幾舊磚去換骨啦..

1001

那有磚

而家凱旋果兩把最勁 好似係

你等多幾日咪可以換新槍..
真係等唔到就換火屬果把，泛用d就雷屬果把..

8突隻角咪有

花式曬角 ban

歐皇火都5 sick?

札槍用骨？

diu 一隻都無

無研究，就算唔岩用遲d總有一隻岩..

聽日睇下夠唔夠石跳第十下

咪係

話明下個250第十跳咁你覺得抽咗未

你又一隻都無咩

佢四隻都係我抽
我隻黑警仲要跳撚左落佢道

c9仔有新圖

已出血

成班戀童癖嘅死gaylo

係死人妖

小妹鐘意小朋友係好正常的

我屌你老味係咪又想開戰牙

今晚有好多人會為你地打氣

垃圾will

750 中左4隻

爆盾咪趴街 1技有盾可以同佢格劍

十大跳先講唔

JG 回5SP

我屌你老味要排隊入 排撚到3點先有得入
唔入了

原來白貓咁多人玩

唉好彩順路咋 特登去實屌到佢執笠

我個次去要我等3粒鐘

1250得一粒星 屌岀聲

有子機, 普攻又快..唔怕啦

我係想問點防紅..我果隻防唔到

你個野壞左阿

屌 買買下好似仲多過課金

rice

原來琴日買嗰個真扎鎖匙扣好多地方都冇晒

btw仆佢個街買夠唔知幾多錢
送咗張卡屌你老母紅龍嚟嘅

唉問佢有冇得換又話冇

佢見你靚仔 想你上多幾次去

其實拎去打hell/高lv少少關既應該即刻現形

個自動盾同式神一樣頂唔到幾下就收檔

最好打法都係瘋狂s1，射程遠到媽媽聲

識日文

助攻